喺爸媽既床上搵到呢舊野

請問呢舊會係咩

糖紙

吹波膠紙

咩牌子既糖

殺你嘅凶器

不得了，會搞出人命唔好問

Shake shake 粉，紫菜味

最多都係殺佢細佬妹啫

shake shake 粉個包裝

爆炸糖

你老母同佢啲客食完野留低左
雞係要審啲雞粉先好味

ching食開咩雞要落雞粉

shake shake薯條
冇m記粉就用雞粉頂住先

小朋友呢個叫避孕套
你試下用黎塞落你龜頭個窿度

見到condom 包裝咁閑嘅野都影上嚟
幾肯定樓主係青頭仔

零食包裝個角

你又知係condom包裝 你up得出咩牌子咩

獨立包裝潤滑濟，你老母唔夠濕

活生色香呀
我用完漏低咗係你老母舖床呀世侄

0.3?

細個我老豆都係咁同我講

細路仔咁多事做咩，返去做功課啦

樓主縮番入佢老母個子宮到

會唔會好似打咗麻醉咁樣feel唔到自己碌鳩